嘩，連仔好波！adblock update左佢又破左，又有番廣告啦！

𨳒你呀呃𨳊d兄弟，你過唔𨶙過意得去啊

好撚多廣告

咩呃呃聲咁難聽 佢有講過唔賺錢？

俾佢賺唔𨶙順

發國難財

搵食姐

國咩難 國難都係佢創造 抵佢賺錢
到今時今日我大概明成件事

認真仲要人等幾耐先有vip

係咪要出多個x登先識改

仲有an版真係好難用

由ios版轉過黎係唯獨是連登app用極都唔慣

渣ga

Coming soon呀
咪催啦連衛兵入黎咬鳩你啦

是撚但啦

連登5p 支那文 五毛周圍出現都冇事
邊會出到第二個登
繼續開廣告unun腳收錢

又要del post

因為ios版有plus仔

Ching update左app有廣告？

都update domain 都有

點樣因為技術問題都好
我唔覺得會比股份等plus仔入公司
好大可能一開始plus 可能真係想做個apps比大家用
後來發覺有咁多人流係可以搵到更多錢
唔甘心搵得雞碎咁多
但因為已經實行vip騎虎難下 強制取消只會失去用戶
手頭上有一大批ios用戶
開始夾計等機會 做一場假國難
將一眾用戶移送去另一個apps搵錢
vip可以有邀請碼開連登ac
如果唔係合作關係/一早識
唔會咁好將客戶/人流送比人 呢d係長期飯票黎

連狗無時無刻想賺大錢

啱啱㩒咗入廣告
發覺條link係開頭
但係我明明已經add咗入domain
要點搞

連仔都要食飯架
ser唔使錢啊

未整好食咩飯呀
邊個俾你食飯呀

連囝痾屎都系香架